加國保守黨黨魁：杜魯多最欣賞的國家是中國，我最欣賞的國家是加拿大

直線抽擊

中國真係好撚污糟

杜仔真係死不悔改咁奶共，明明俾人跣咗咁多鑊

好似無咁快大選

上年先選完

杜魯多 = 加拿大拜登

唔知條友係乜水，2 打6 符符轆轆做左黨領，自己黨都無咩人真係支持佢，甚至直頭唔識佢， 保守黨氣數將盡嘅先兆？

串撚到收佢皮

五毛使唔使番去查下百度先？

most prolific Canadian actor?

可以提早

五毛起底

加拿大嘅野關你地連登仔咩事，收皮啦~
我就揸加拿大passport 嘅，有投票權，有資格過你地好撚多。

你d嘢真係好笑

有咩咁好笑？

Why 2打6先？做到黨魁已經好夠認受

係人地大粒政客玩黨爭，最後跑出個冷馬，無咩人識嘅2 打6 出黎。

Obama same

呢條2打6 凳都未再暖，就同佢成team 人中晒武肺。
人地對家出施政報告，佢就要匿響屋企隔離，分分鐘大選開始佢到未出得返黎，真係陀衰家無眼睇。

上面俾左膠圍屌緊分化撚

你住加拿大都唔識佢，你住華埠

佢自己黨都好多人唔識佢先搞笑，佢根本出左佢做議員個區，知名度接近零，而加符錄做左黨領，想話出黎講d 誇張野等多d 人識佢，點知就成team 人中晒武肺要隔離。。。

佢仲未擺平大粒黨友班fans, 如果魁黨玩野加拿大真係即刻就要大選，保守黨輸左100%, 而呢條友實即刻俾人踢返落黎，到時真係樣衰到爆。。

你知唔知佢點上到台，que 應該講掂數，現在大選唔會啦，等出年，